[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [518] 點解呀

冇

有得打未

是咪真係打牙

Yes

-2牙

有冇白燕槍隊

yed

差你好兄弟糖水佬

我好兄弟係S字頭

你同糖水佬MK好兄弟

又無

唔夠人牙

S大大英大大老大大話要CARRY我 SOR

玩p5r算
垃圾驚bye

又嬲

sor, 要停一停

謝carry

半個鐘後再打

回咗16毛
774-2080

回左99毛

頂能死你

-1

...

Ho ball 收工

仲有冇位

呃

開

打到12點

跟

+

再也不能買到口罩

冇晒水晶升人

無

冇晒刀石升武

@GRRRRRRM

又買唔到？

44 分鐘前

-

- -

++

null蛇去左邊

有幾多人

好多

55

hi

hionbb

...冇 睇下S大大係咪又訓左

...咩係訓?

言川

Hi大大又唔curry

夠人未

頂撚死G大佬

勁

佢應得

5點都未訓
勁

老夫同#65位大大口吻一樣

又串

老夫=新S大大

可唔可以轉冰槍/莉G助戰，想試超風單人

真 老夫碌野好勁

大大們可唔可以轉冰槍/莉G助戰，想試超風單人

轉咗莉G鳥

十次先冰到一次

冰雞好啲？

好d, 冰雞硬直冇咁耐

ok, 轉咗

自選今日好似最後

Thx

收到

roger

了解

我大黑人弓要復活了

收到phone有作文

70環都係垃圾不是夢

執

又復刻
是咪on9

十抽券都冇
5張單抽

黑黑一箭10萬已經係T0核彈箭 開70一箭100萬指日可待

下次出多幾part 1part1張單抽

咪講左一個月得一個新活動law

黑黑邊能個

Donkk串咗好多

黑黑都唔識 B大大新黎

一句講晒, 超太公望, 阿波law定弗雷亞好?

太公望

超人

好，信你地！

G錯了
D大大

刷唔刷高級海鹽

買唔到口罩冇心機打了

你仲未夠咩

mon就mon得多, 買到既好少, 太遲入坑

刷晒八把唔curry禾啦？

1把都未有

G大佬又去左玩P5R?

去咗食囡

Hi

家康配功速刀勁拎到

你勁姐 唔係家康勁

加入左卡基團隊 有咩要注意

唔高高

食少d糖水

請卡基食糖水

聽講卡卡喜歡男生

一路食一路數佢EX(BN大大=,=)不是

好八婆

好mk

精!氣!神!

有冇大大carry我打光牙
廢防槍

聖手啦 呢度個個畢晒業

如果想買個新ac 有邊d 角色係重要

預約12點20場光牙+++

---

玩咩 槍槍？

早D得唔得牙 咁夜訓jer啦

唔準訓

要返工牙

禾放假

讚成

h大大食完女夜晚先on

係

嬲咩

1日120金

行路心跳上百三 行樓梯斜路百七
是咪要睇醫生

卡卡勁

要

幫卡基bb平鋪 功德無量

講真？

真

新牙太易打，龍肥po正式certified

過兩日睇

你個量心跳準唔準咖
我跑步都係150-160

Apple Watch
我keep住成個星期 有時心跳大力到摸個肚腩都有心跳
同自己成日feel到個心跳囉 訓係度都

有冇海鹽連刷

刷齊未

平鋪614 ------

就嚟冇毛毛用

啱啱先有150金料，銀料用晒黎升建

但係你會唔會間中心痛

大力果時會痛同抖氣困難咁

我都唔識咁多 不過正常應該唔會咁高
都係睇吓醫生好

禾老細開頭死都話正常
琴日捉完禾去行山先識驚

銀料auto 一場7粒好易刷齊啦

Auto有冇參考

參考卡基ja, 刀614，法524，弓614，奶

不過行山咁高都唔出奇喎
如果你係平時行下樓梯都咁高先有問題

分傷前有時break唔到要變龍頂

已經2把614 .gun

果座山得好少樓梯 平地多
平時試過捉個車過170

未刷齊, 唔夠暖龍肥

1把都未有點Auto

半自動, 助人帶奶試下

又真係得 不過冇入刀

脂肪會吸震 如果定落黎就feel到心跳一定係瘦底

正常行樓梯果啲都唔會跳到咁
Check check 穩陣

入短?

心口前面堆脂肪? 你點知的?

火樹又然

單機打到仲連機

每日生命之旅研究完又要講你知咩

求教學

完全get唔到

刀槍法奶 auto唔洗614

4條突爆龍？

好正常喎

火樹每日研究銀花又要講你知咩

基本野

毒L表示理解不能

禾得忍,摸G同黑龍突爆

咁過咗幾多先唔正常

禾槍弓法奶都係得一把614

行樓梯上到160仲正常咩？

槍弓法奶都有614
.GUN

3把614 .gun

用紅色嘅614姐

普通行路應該around 100
要好intense 嘅運動先上到160
利申非專家

我普通行路130左右 上年做gym半個鐘帶氧先131

可能關口罩事
驚就去check啦

過幾日先

點解而家周圍都冇black label嘅

靜止呢

你個野壞左呀

可能係個人壞咗

RAP

MK

4mk

靜止狀態心跳起伏好大就一定要check
正常行樓梯唔屬於高強運動 跳到160
運動員好似運動狀態下都係120咁上下？
長期無運動嘅人跑步就有機上160？
但行樓梯都160
行咗十層樓？

9upC

三葉寶寶

抽未

限先抽

謝謝大大無私分享儲石同抽野心得

你個人或者舊野壞左下話
行路同做gym一樣心跳
除非你所謂做gym係舉兩野坐係到玩電話

踩單車 然後我睇錯平均 半個鐘最高果下154 十分鐘係13幾

連啲2，3歲小朋友都行到果啲 禾已經除咗一半口罩去感受肺炎

屌牙 mk牙仲要打多4次先真畢

carry禾一場ok?差兩粒金

而家？

null了
Bye

夠人随時ok, work from home

總係覺得光牙中都可以Auto 仲易過街場真係on9

連高級都可以solo

點跟

又扮

你有銀花先珍.gun唔到

閃到眼都盲

睇下我個moon

我個moon貼都閃爆埋

唔出街都食閃光彈
又hey0 我死毒撚

好彩佬佬唔再上黎睇post
唔係又嘔幾廿斤血

星期六嘔到依家

可能閃到重傷入咗院

點解mabell 啲鑽石咁平
佢寫天然鑽石 平到假嘢咁

蘇聯石？

有冇lab 認證cert先

唔知喎 行過見到咋

老母買JER甩差唔多兩皮

冇cert千奇唔好買，除非買碎鑽就算

兩皮好難買到靚1卡wor

買嚟做咩

ng sick 唔關我事

岩岩上佢個網睇
1卡大概6萬頭
正常價喎

一粒大連住咁多細先兩皮 咁一卡會有幾大甩

蘇聯石咪平lor

碎石泥ja wor

半卡都冇喎

mabell賣鑽飾唔賣鑽石

我個人都係覺得 一得碎鑽係最令
想見識一卡有幾大甩

個個都好rich

除咗金 真係唔知點解粒鑽戒要比咁多錢去買

睇到上面咁多人討論就G個個都有女

擇曬名了

一卡人造炭 6千蚊多啲
一卡天然炭 6萬蚊左右

人造同天然點睇得出分別
又賣唔番出去

好似可用磁石

人造賣唔出就梗
天然正常都唔會賣 離婚咩？
就算急用錢都唔值幾個錢
買舊捉鳩金猴好過

岩牙 金真係最穩陣

真
所以買啲好睇嘅其他石

個個都咁Rich

覺得呢張圖唔準

Me9upC
Mo$$buy

送GBA Pokémon 紅藍寶石 帶 點睇？

齊晒SS角都卡關再話人張圖唔準

餅帶仲要透明藍透明紅

MH-R post有人話要LV.60 先SS
下面啲A 都SS級
同埋冇個阿伯
同埋冇SS龍

有諗過訂婚用sapphire

點解要買2隻MHWI?

Rich Fuck

訂婚

捉倒你鳥

兩個人咪兩隻鬼識連埋用咩

幾時生返兩件
一家大細小圈子一隊玩？

因為OoT入面 Ruto送比link

恰鳩我唔識英文

唔怪得E巴咁耐唔同我玩
歧視毒撚

Zelda ?

原來個個都有女求婚or結咗婚

追完po,原來老夫係鑽石專家

OoT都唔識唔想同你講嘢了

唔識
Bye

時之笛 O’clock of Time

聽過冇玩過

有女現充黎

水刀有無食評

4GayLo先抽

再也不上龍絆post

咁都有藉口

真 mk又然

英文大大

今日巧凍

真
以為廿幾度著少咗
奶晒野

J都縮

真 你又然

建議你唔好鏟腳毛
保暖可以

冇得同時放兩隻克乜野入隊...................................................

想問 依家買ac入坑 買咩角配龍好？
買完是咪衝主線？

New

等hi大佬返嚟先答到你

用槍搵野團 磨左把614暗杖
諗住可以唔使再磨
點知非磨隊重難搵

唔磨一分鐘 磨隊分半鐘
我都係揀後者算

買多限多石多角多龍AC 含Fes法克

想俾b大大磨

gay

我磨最快都2:20

有冇海鹽三箱？

Mo

null jor 禾

想跟
614法

唔夠人

想問下大家以前係點突破火水風D514上超龍個關口
新玩一個月有妹弓都勉強係街場打得贏超火
之後扲住70環火主 D520打超風感覺拉頭係累人累己
風系得美樂蒂斧 D514 基本上超水街場係冇人要

升補打
你打得多就自然會拉得好

搵再也大大curry

我退出咗龍肥界

點解要dump低我

冇左再也巴, 龍肥仲係龍肥咩

仲係

冇咗靈魂嘅龍肥

人地平鋪完614駛唔駛whatsapp話你知？

冇人陪禾刷龍肥鳥

禾啱啱先一把614

你都唔同禾刷

買到大貨自然會回歸

又呃

岩岩出超龍果時
大家都係D514打架喎 唔係咩？
不過我未打過超龍

超火同超光係用D514開荒

又或者講係 而家街場普遍係唔太接受D514開驚嘅
當然都同超水基本上得3隻角色受歡迎有關 扲隻美樂蒂仲要低戰力真係15分鐘都開唔到場 愈開得少就愈練唔到咁

睇黎我都係練超風拉頭 練到過第一次先再諗下上唔上把D524風斧入超水
其實我目標都係整到把D524水弓去輕鬆d(啱啱有8粒鋼諗住allin 2把) farm下超火 再落火牙咁

多謝咁多位回覆

點解唔入TG群？
聽講好多場

入咗啦 速刷光牙咪多人傾
咁我都明打機唔會有義務幫任何人嘅

點解得速刷光牙打啊
可能啲人畢晒業唔會再打

Farm 把火杖 D520 > 打超風唔駛拉頭齋撳就打得贏 / 可以玩高風牙 > 整 614

正常啦 有玩開嘅而家都唔會玩真龍

有玩開嘅宜家都唔會玩龍絆

真龍又真係真心煩同難嘅 打贏一場街場有廿幾三十個流程要過
四個人夾埋錯得唔多過4次先會過到咁

啱啱開超龍唔夠武打火同風
反而係D514嫁劍過超水先入到個循環
而家係有高牙打左火做614入超風先囉

而家有復活 輕鬆好多啦

Btw 個group三百幾人都唔帶下新手
衰唔衰啲

火樹帶我未

新手問真龍中級最易打係咩屬？
剛打咗1 set 暗奇美拉武 514,想打咢牙

好賤巴又笑我啦
我高龍都未打

我入門龍都未打

冇得輸

有新資料

你打中級係為咗第一次贏的話 其實可以訓住過等教官帶打贏
高級真龍黎計 火水風三屬其實係睇你有咩角色先 我嗰陣因為有妹弓 用虛空武入場打高火都得

如果係講緊暗屬 不如上埋c520 / c524打贏第一次光牙中級先 好易打
會夠料整610 之後都係睇你有乜角色
主流我見易入隊都係暗弓 暗槍

我應得嘅

thanks.我都係為咗開咢牙先。
訓住過意思係隨機入街場就ok？

係 大家見你係第一次過佢地會好努力打贏佢 因為佢地會有教官獎勵 你會好撚受歡迎

唔挽留鳥

冇晒石石 棄得 bye

bye lemon 巴

點解唔聽熊爺話

1.5周年再復活

點解要聽

但無人帶我打高龍，個個都話要有d514先打得，但我打唔到高級點會有d514，想打６１４去打高龍，但無５１４又係無得打高牙，唔通刷足幾個中牙靠每星期獎攞咩

儲石專家 食屎啦

高龍其實啱角色 用V武上到6千頭戰力都唔會話打唔到街場 當然自己都要睇YouTube去熟流程啦

街場高龍真心係睇角色多 啱組合都多人願意試因為等齊人好煩

高龍街場嚟講 最易打應該係 暗>=水>風>火=光
暗同水你有虛空武係夠力，其餘就交畀隊友/大腿
detail 你上 youtube 睇下教學，好易玩
當真水你 farm到高級，咁就入到水>火>風呢個 cycle，之後就睇你自己

而要玩真光，你等抽法克可能係最實際....

歐洲專家 食屎啦

因為我上次新年回鍋，可能我一開始就挑戰光龍，諗住升７０環家康，同暗短，有法克，有c524，宜家８千戰，但都係街場都入唔到，俾人排擠

C武玩真龍唔夠力
最少一定要V武。

咁齊章點會打唔到

街場一見到戰力唔夠，就解散

btw 有無tg gp?

v武我都有，都係老問題，街場見法克低戰就走場

係個TG group問過一兩次打真龍冇人應機 你就知唔係打而家最興嘅野又唔係同你有親的話 其實都唔洗期望咁多
想john咪自己search LIHKG 龍絆 都會搵得到

街場高龍面對走場嘅最佳解決方法 其實係自己開場再set好門檻同角色限制咁去等人入 尤其你暗角都齊core角啦
用V武妹弓都係咁farm番黎 高龍黎計實有人唔介意低戰

不如你刷咗暗真龍先...?

係咪有暗高處?

其實我自己都係 不過一心想打咗風水超級先都冇研究過高光同高暗 有緣再留code

風高3帶一輕鬆wor

睇錯自膠

有處我都唔介意玩 想要教官稱

點解有處先玩啊？

寶寶都冇玩
仲逼害歐洲寶做咩

老夫係出晒名既處女J擊手

好耐冇應得，幾時先可以講我應得既

ur not worthy

你貢獻得唔夠

你而家都可以講

點解多咗咁多新人

龍肥大復活

師兄出山了？

新水角果兩隻有冇用

一直講緊你喎歐洲熊

唔知你講咩

有冇師兄需要無法克無暗弓單刷高光基教學

嗨

即係補克 暗短 暗槍 暗斧/刀？
多謝大大分享

J夠我未

J緊

求tg海鹽群

雖然個陣係咁 但係打起上嚟都需要技術

有技術dim gun

棄坑 賤賣低進度AC 活動建全齊 開服玩到而家
有興趣可tg 比多啲圖你睇

開服玩到而家

齊建

唔夠而個post啲大佬黎

今次個個未升爆

辣殺驚龍肥日到而家一個風建都冇 null

一週年先啱

155好勁喇咩事咁有決心廢？

150 抽唔中水弓已經想棄

開服玩到而家，都抽唔中水弓 x2

回家了

有冇人掛住

S bar個雪櫃

殘體

其實我想再捕多盒200隻保平安
個心唔係好踏實

我得兩個月量仲要未運到返黎, 好驚佢禁出口冇得運...

係bns度?

係, 有單用leyifan到左, 其他全部BNS

bns通常都出哂 係到港時間問題
唔好過份擔心

有冇口罩買？

你又知

想分享S家族個雪櫃了

日日都要返工
好快唔夠用

比左盒200維b
早d搵我mon埋比你嘛
問sbra啦 佢有大雪櫃

有維份冇我份

點解有人掟d pantry貨d code出黎可以買既?
利申可入cart但冇買

pantry有 貨 但好唔抵

人地粗身大細 咁唔幫又唔係好好意思

有冇團可以收留我

唔夠而個post啲歐抽熊黎

咩雪櫃

你阿哥

訓了

屌

咩咩

抽唔中是咪應該刪驚

我條腰都好粗
有冇我份

又抽邊隻...短??

系牙

好呀預左你

批發商

大戶

下次超得超佢番黎咪有

有冇3場海鹽

冇晒石石唔想入驚

任課

唔入驚點有石

得1場毛毛 =,=..

lemon 巴

係lemon大大

係lemon谷主
利申 已pm

平賣有冇大佬接手

落左補同無法克個陣phase1應該實打到分攤 但係一分攤班ai就會做25仔走開哂

黑貓老婆

龍肥唔carry我地，近排忙緊咩？

標準答案：
食女洗唔洗Whatsapp通知你？

補同短帶兩個龍藥 短帶朱古力嘅話時間軸關係一定會係槍或者刀食點命 到時變龍即可解決

終於認
4mk實捉到你

原來跟左教練做人生贏家

又隔左2日

我齊角都直接送俾人,典解你會覺得值錢

我想賣10蚊 有冇人接手

賣兩隻水母 $10/隻

洗唔洗whatsapp 通知

冰度交收? 唔好同我拖多件出黎哂我即可

佢拖1大1細出黎

要，等你正試通知

4mk又傷害我地毒撚

抵啦4偽毒

偽毒仲好意思屈返人

你講緊自己

又想屈我

隔離左兩日

你唔同我玩

佢偽毒

再大大mk黎？

囡來

你偽毒

Sba成日針對我

糖水巴....

平鋪完614未

糖水佬上水之時，我便平鋪完614

講事實咋喎...

支持Sba

bye

????????????????????

Hionbb

SBB

有人喝醋

好爽呀單機刷 唔使畀人雷 4把了hehe

羨慕了...

yes...

55...

BB...

有冇99毛海鹽

gun半個鐘

開未

火入

隻弓唔撚破盾想點

@grrm

約定大家打 冥赤 同 大靈π玉

Last 2 場

謝謝carry

日日朝早都見到呢隻貓

Wryyyyyyyyyy

hk

你幾時放番糖水巴出黎...

關我咩事...

糖水愛卡基wor

原來糖水同工作室係情敵......

有冇關係圖表？

好想食壽司

食囉

好多人食元氣

大家已經原諒咗美心

龍肥已死
派1200石都冇人講...

點解你唔講

我咪講咗

抽晒都唔中條菜

你龍肥日點算

點解唔龍肥日先抽
4星應該好易抽中

腳毛是禾的

好佛好佛

又歐

我仲未中菜喎...

歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦

睇咗#539 未？

冇追post 睇番先

曾經一日3個Po嘅龍肥 執柒了

30日1個Po

改po名

無忍 第一把614應該整弓定槍先好？

弓

你唔發力
好難

點解要我發？
拒絕小圈子
拒絕無意義推Po

20抽中師兄都唔上水了...

啱啱比個令仔關心

連海豹都冇埋
真係執得

FF

Great

Play ng play tonight ?
又等你等到訓著咗

明明係我一上線你就扮唔喺度

好波

唔能見左個post

係=.=...

點會

等唔到了
想訓
已經無晒人玩

就快11點
玩未

暗6星武平鋪先定突滿把槍先好

梗係突滿一把先

睇黎用男主練超風拉頭都唔會成功
升加油槍係咪最適合第一次過超風用? 要等月中派寶龍獎

點解話唔會成功

個人操作問題姐 覺得真係好撚難

都係吐風果度比D節奏感就ok 或者睇下片會好d

想刷....但要留石石

任課ga wor

沒錢錢 你估係S大大咩...

thank you

唔會再課辣殺驚

心仔痛了.

Sbb

今晚早啲OJ?
人少大靈π玉
人多冥赤

一日40個回覆

今晚唔得閒

生命之旅

生命博士火樹
烏冬專家銀花
生物博士GRRRRRRM

可模耳隔番開少少 唔好到搞到好似同上面2位一類咁

晚晚打老夫都冇人陪

都係mk

又送嘢‼️‼️‼️‼️

我不是

加埋都唔值200石

幫我login拎oj?

快啲差電

再也沒法差如當初

見到呢條女諗起嬲蛇

雙芒亨他火樹銀花

無伏快抽

無馱無馱無馱無馱無馱無馱

跟咗

今晚有冇99毛海鹽

唔中喎 又呃 冇晒石石又可以del返

支持

箱都未開

未

連熊爺都放棄龍肥

得你未放棄

光高基堅悶 希望下隻好玩啲 橙

出極真龍 S大大都等緊

S大大唔玩龍絆了

真唔真啊 邊度講有極真龍

就黎唔記得要入黎留格肋底毛鳥

收工

太遲

新手想請問d武v武呢啲即係邊類武器？

D武 真龍 武器
V武 虛空 武器

汁

你講咩呀

4mk5sick字?

梳囉

S大大好串 onbb受驚了

好嘔心...

永續龍絆

踢返onbb

大家覺得龍肥搞成咁係冰個既責任？

換咗P之後再無新活動

S巴

玩家
無貢獻

如果龍肥全部玩家都係牙熊你，我估半周年都捱唔到

真
結論：我要負上最大責任

搵到下一個落腳點未

「拜託你！能不能加入我的騎空團呢？？
我想要和你一起在空中冒險……
所以……！

gun

不了
費事又害到大家冇驚玩

無緣再相聚,永別

又唔同我玩

玩未

玩咩

LOL

你改咗咩名唔認得我都好少玩
通常都係同friend5排先玩

4mk有friend

肥婆睇左id最新果集未
有津叔深情喊聲

只打ARAM

垃圾mode.....

我唔記得自己個ID 入唔返 驚咩係與墨菲特瘋狂造愛 幫我賜埋GGC ID OJ? 想登入返

你Icon 係咪loli嚟

唔記得 個AC好似XI咩咩咩咩咁上下

再也不迫害再也巴

只有一事不成全你

homk

WHO

接地故障環路阻抗測試

u4mk

打返去練下手感先

又雷

大大們打開ng定rk

太易玩了

老夫都棄了
今晚冇問99毛

好多現充

珍

冥赤要人

老大大614x8洗唔洗whatsapp通知你=,=..

=,= 讚好接收第一手資訊

冇人play

神秘角色

有冇興趣99毛海鹽

維巴都唔打龍絆啦

真架?

997fans好活躍

連初哥哥都唔打鳥

no屈, 日日清晒體毛
btw未開真龍箱

日日都唔同禾打海鹽

而家99毛ok?

想gun 檸檬巴搵食

再也B打唔打

太易玩了吧

玩壞未

打NG未

火

有電話wait

ok now

又見到巴打巴哈串人

lin?

邊位巴打

點解次次都最後先郁過黎夾我
明明夠力打唔一齊都得

老夫null左

點解啲街場咁樣，係咪禾問題

開過，開槍槍法弓？

點解會分傷前打唔爆P1

係街場d人問題!

好

又curry了一場

curry 對面？

悶鳥

幫我打龍絆

幫我打GBF

2h

ｐｍ ｍｋ大師

user名係乜

你連登search 失落的龍絆應該搵到個post

去pokemon post或者pokemon master post應該搵到大師

熊爺幾時帶我打大油麥玉

冇睇

好多野都唔識 玩左半個月左右得萬幾戰力
想知其實想快d衝戰力係整咩武器好?
同埋係唔係每個屬都練夠一隊有晒屬武好d?

之前打咗水蛇春咁長
搵唔返

都係清日任 解活動
武器有奇美拉就整奇美拉先
之後打咢牙 整6星武器
暫時得火暗兩屬有得整6星武
其他屬用住帝國武頂住先？
打到真龍就上真龍武

不過我都係9up

想問高水用咩職易上手
聽日想開週箱

人呢 又消失左?

難度就冇乜 係玩遠程煩少少 可以搵片睇下先

又串我

近戰最易好似係

而家超光街場仲有咩打法可以唔駛死一次? 想拎三冠

打到冇人死為止

最原始打法 不過應該冇人會用

再大大614X8未

冇玩喎 我連建都未升完

學埋哂S大大D衰野

垃圾驚冇人玩都係好正常

咢牙易過真龍?

光牙係

終於176 想4

唔係揮金鎚就搞掂咩

升咗176lv 就快99毛 想4

清左佢=,=..

..=,=..

嗨痾

幾時帶我上菁英

我鐵牌仔

鐵4 bo緊

有新公告

點解光暗蠍獅都用光尾

仲等我開驚睇咗

仲要有2個新公告喎

又呃
以為又有新

No Mk

3月16日執笠消息

仲未執 龍胖又贏

屌 佐倉g要強姦幾多首歌先夠

咩黎 ++

柯煙大貓未

音驚我強項

佐倉好野黎 =.=..

有冇直播 想學玩音驚

真系巧難聽牙清

熊爺又嬲

why

攰到訓著咗
訓醒熄機繼續訓

Noe妹咁大隻.gun

我發覺我好似冇pm功能,pm唔到pokemon大師

想睇

失落的龍絆真龍TELEGRAM GROUP 約戰區

終於返到香港=,=

你去咗武漢=,=?

想同龍肥弟兄吉吉

做乜咁睇唔開

99毛海鹽ready

又冇人理老夫

慣咗鳥

晏啲跟幾場

跟進

邊有得home office

今個星期要返office啊

好想肥番少少 有冇教學
利申大魚大肉都唔肥

我淨係攤屍都可以瘦1kg
就嚟中年唔想瘦猛猛

夜晚臨訓前食飽, 平時食完一餐就訓吓

而家日日都係咁

中年

巧彩禾塊面多肉 唔怕變工藤靜香

點解唔同我玩啊?

力架戰勝龜來

林友德世界第一

一個光牙場三隻都黑色肌膚

要出艦了？

全部力架都係乎咁強化法

黑人又羸

係咪準備出水牙

咁今晚你同我開箱
驚我又等等下訓著咗

9824 老夫大大又翻生

都冇人挽啦

咁易打 毛都唔洗回 箱都費事買了

勿以非洲而棄之，勿以易刷而不挽

玩到home office完

挽但唔回毛 咁都係打咗2把614
中級可以auto真係唔洗特別食毛啦
冇咩貨了

下下星期先有得home office

垃圾驚

又自私生命之旅玩

Jm9

返緊工

返緊工都玩生命之旅
.GUN

即係承認咗唔係返緊工就玩緊

火樹的日常生活
起身
刷牙（同時生命之旅）
返工（同時生命之旅）
放工（同時生命之旅）
沖涼刷牙（同時生命之旅）
訓覺

小 心 連 擊 風

個風斧好似出頭天.....可以升番?

一直都係世界第一

哦..

嬲onbb

咁我都嬲Sbb=,=..

等唔到Sba了
訓先

又訓醒咗
好似未見人
都係訓返

見人上網到期去自由鳥一個月再用轉台優惠好狗但好正

等J 聽日新G料

咁夜都唔瞓

你想搵佢既時候佢就會訓左

今日復活

唔好

下個月先復活節wo...

點解你返左黎既..........

掛住你了......

佢去咗武漢........

隔離個小奴post好多嘢睇

點睇去做人奴隸既女仔??

有lin

又唔見我有份
假的

毒J冇份

U 4mk...

事實黎

u are FAKE NEWS

有新G料

有冇總結
好多頁唔想睇

單咗了

禁Twitter link

即係條女精神有冇問題？

要問下佢

總結:熊爺又歐又curry

點樣得出呢個結論...

Cyberbullying

社會好多呢啲陰暗面

就黎半個月先一個post
目標係一個月一POST
之後一年一POST
最後唔開POST
成功執笠

準備打波大靚3

辣殺新G料

郵差風法可以退役了

新EX

復活了

重M到咁

你都可以

我唔好呢味野

佢都可以

屌 超得仲拎隻風龍

lihkg公會準備收生,等各位排隊

你地都可以

想睇再也同雪水挽依味野

你都可以join埋一份

1

Ok，恭喜你第一個排，成為高級會員

火樹銀花屠殺冥赤龍生命之旅？

唔係又爆post排掛

爆咗咪唔開
反正遲早都會執

有冇專家
禾個仔有一皮 除咗拎去炒股仲可以點先唔係放係度到發毛

1皮咩都做唔到
除非股神玩仙股？

一皮唱日元 美元
然後教個仔數銀紙

肥婆個仔戶口仲多錢過我

金鎖匙出世

你係咪睇錯做球字

恆生啲小朋友戶口都可以儲美金？
禾刀想變晒做美金

認真
你搵隻好嘅買落去
擺十年 有收息就拎埋啲息滾埋落去
有利是果啲又買埋落去
十年八年後應該唔錯
前提係你要搵到隻野十年後唔會收皮

而家香港咁都好難搞

要排隊先有得入

柯煙美服

時空貓p5要做到邊先有人抽

送架喎

呢啲時候先係機喎
不過你要分段入
暫時仲有排跌應該

唔係有啲係抽咩

冇 得2隻都係送

就執仲搞小圈子

師兄知唔知咩叫小圈子

Who?

呢度咪係

5大訴求 缺1不可

1001

gbf d g